有冇人覺得昂坪360啲sales好煩？

一落車成班好似乞兒咁衝上嚟問你買唔買相？唔買又要西鳩你面